Happy birthday to me ...

Happy Birthday

Happy birthday

多謝巴打

生日快樂

巴打生日快樂

生日快樂 祝你早日康復

生日快樂呀！

Are you ready? 1,2,3, go...

生日快樂啦